ps3 gvg full boost

有冇巴打仲有玩，上網玩會吾會揾人揾好耐

日本 日日有7、8個場